熟勞工法，麻煩幫一幫手

我老豆係間公司做左7年裝修工人，
但無簽過合約，又無供強積金，其實雇主係未已經犯法？
我老豆仲想拎埋長期服務金，但無簽合約，出糧仲要係出現金，無銀行紀錄，仲會唔會拎到？

唔會 rip

咩紀錄都冇，掉轉頭點證明你係員工？

你老豆想笑撚死人咩

好現實 但冇錯

佢有報稅，無隱瞞到
個老細仲要5年無加過人工

日工定月薪工

月薪工

裝修出月薪咁有趣?
如果你阿爸唔怕同佢個老闆死過
你就印定哂佢番咁多年工嘅月曆出黎
叫佢記錄好邊日有番邊日無
記得計佢啲年假大假，有請無請
你阿爸要記熟佢
之後唔做之後帶齊資料上勞工處就可以了

不過前設係你阿爸間公司係正統有得賠先得
如果你阿爸個老闆根本無開公司 或者細公司唔怕你追數就會好難搞

長期服觔金對沖完你老豆拎到幾多呀？收番埋啦

佢老闆應該無供老強，唔洗對沖

如果長期有報稅 可以試下打去勞記問問

唔該曬各位

你唔好學你老豆咁on9就得 仲要繼續問